[和理非assemble] 1823瘋狂投訴

睇我開post就知我之前成日都用1823向政府部門作出投訴
不過個時俾人話我玩死班前線

過咗咁耐 大家都意識到1823係有啲用
近派咁多裝修事件 圍晒板 我好驚啲圍板會阻到行人 危害大眾安全
所以我就日日send俾1823

好簡單
只要影張相
搵個地址
打“裝修阻街 跟進” 就得
啲咩上款下款完全唔駛
一分鐘搞掂

我就係成功例子！

就你2019年10月11日的投訴個案，屋宇署的中期回覆如下：

「屋宇署現正處理你的個案，如有需要，會派員視察，並會根據部門的服務承諾在完成初步甄審或視察後30天內給你回覆。如有查詢，請與部門負責本個案的馮樂恩小姐(電話 3842 4716) 聯絡。」

如有任何查詢，歡迎與我們的職員聯絡。

有人話中銀被裝修有一百間左右 一定有間係你左緊
咁佢又要30日內俾個答復我
人手就得咁多 野就越黎越多
我睇你班中資 政府班人點搞

Push

一定要投訴
一石二鳥
又簡單 又直接 又做到好市民
和理非 你唔係唔做呀？

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[行動POST] 緊急，各位大佬入來

啲人仲話要咩template

根本就唔駛

打一句 阻街

佢就要做野

佢地識搞㗎喇 你等收email就得

我send咗過百個投訴 真係個個投訴都會覆

又唔好咁衰
做好資料
有哂時間地點圖片
你做得齊人地亦如是
1823大家加油
做撚死我朋友

5月5日開嘅post 俾人話我玩鳩人

大家今日向1823查詢咗未？

嘩！呢個抗爭方式好簡單直接！
推！

有相就得 唔好濫用
齊心做個好市民

之前俾人話你咁樣只會玩殘班細嘅，咁樣有乜為？

推

除咗圍板 大家諗下仲有無咩可以查詢投訴？

一定要加重政府嘅行政成本

1823電話中心現行服務的政府部門有23個：

漁農自然護理署
建築署
屋宇署
土木工程拓展署
公司註冊處
渠務署
機電工程署
食物環境衞生署
衞生署控煙辦公室
路政署
香港郵政
勞工處
土地註冊處
康樂及文化事務署
海事處
政府資訊科技總監辦公室
差餉物業估價署
社會福利署
學生資助辦事處

記得係依廿三個部門嘅野先會理你
運輸署
地政總署
香港房屋委員會及房屋署
發展局綠化、園境及樹木管理組

再俾啲成功例子大家睇 自己都唔記得問過咩喇

就你於2019年09月18日的個案，康樂及文化事務署的回覆如下：

「您好！有關您致電1823政府熱線，查詢煙花匯演資料一事，已轉交本辦事處跟進。現謹覆如下：

按既定程序，政府會邀請機構贊助煙花匯演的製作，由該機構自行聘請承辦商製作活動。所有製作及宣傳費用由贊助機構支付，政府無需動用公帑。

高翠珊
經理(社區節目)2
康樂及文化事務署社區節目辦事處
電話: 2591 1614」

好似係問由97年到目前 放煙花用咗幾錢公帑
吖 原來政府係一蚊都唔駛俾 之前真係唔知

之前好似話啲路牌大陸做 跟著我又問下係點一回事

就你於2019年09月15日的個案，路政署的回覆如下：

「公共道路上的交通標誌分別由運輸署及路政署負責管理及維修保養。交通標誌不論由工務部門或私人機構負責設置，均須依循運輸署的「運輸策劃及設計手冊」內有關準則及指引，如標誌的大小及內容（包括文字及圖案）等。根據該手冊的要求，交通標誌牌上的標準中英文字體分別為「全真字庫(港人版) - 粗黑」及「Transport Heavy」/「Transport Medium」。而私人機構如計劃在一般街道豎立或放置交通標誌，亦須先向運輸署申請。

現時本港使用的交通標誌牌，一般由懲教署製作，亦有部分按實際情況及需要由進行安裝交通標誌牌工程的承建商提供。一般而言，較常用的交通標誌牌會由懲教署製作，至於一些特別訂製或為配合個別工程項目施工安排而製作的交通標誌牌，或會按需要由承建商提供。此外，若私人機構在公共道路上進行安裝新交通標誌牌或更改現有交通標誌牌的工程，它們會自行安排製作相關的交通標誌牌。」

如有任何查詢，歡迎與我們的職員聯絡。

好好用 好易用 一定要用

復仇閪出動

無人用1823？

問過政府做嘅朋友
佢地規定一定要有問必答 follow up 你個follow up
而且佢hea你你可以投訴返佢
如是者無限輪迴

和理非 起身！
香港人 反抗！

我大把成功例子
依家誠邀絲打一齊做復仇和理非

近日啲磚路俾你班友仔整爛晒
我復仇和理非又準備send俾1823
好簡單 搵地址 影張相 寫爛路 咁就ok

1823 go

#1823challenge

Tell me@1823 by Office of the Government Chief Information Officer, Hong Kong SAR Government

佔行人路

唔該晒 講咗咁多都唔記得放link

tui

1/10

2/10

3/10 光

4／10 復

5／10 香

6／10 港

7／10 時

8／10 代

9／10 革

10／10 命

二百萬和理非去咗邊？1823幫到你

今日功課 ！
每人諗一個可以投訴嘅地方
我先
觀塘交通燈爛晒 幾時整？

屌你班人 無人理我
我再諗

Pish

24/10(Thu)： 9點18區連儂日
25/10(Fri)： 朝早8點九龍港島和你返工
26/10(Sat)： 12點18區Suck-神獸[長龍]，2點半遮打玫瑰經祈禱會，6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會

香港人抗爭日程表

pusssssssh

Go

Tui

不要說tui push 推
要講 你今日1823咗未？

好

好多舖頭封到密一密 火燭點算？夠唔夠位俾人走？問下1823合唔合消防條例先

1823電話中心現行服務的政府部門有23個：

漁農自然護理署
建築署
屋宇署
土木工程拓展署
公司註冊處
渠務署
機電工程署
食物環境衞生署
衞生署控煙辦公室
路政署
香港郵政
勞工處
土地註冊處
康樂及文化事務署
海事處
政府資訊科技總監辦公室
差餉物業估價署
社會福利署
學生資助辦事處
運輸署
地政總署
香港房屋委員會及房屋署
發展局綠化、園境及樹木管理組

要依廿三個部門嘅事項先會理你 消防條例會叫你直接去搵消防

啫係1823 app可以報：
屋宇署
路政署
地政署

屋邨入面嘅舖就關房署事

正確

你當1823係美帝咩

政府開的駁腳站咋，呢個時勢，政府仲so你班keyboard fighter?

你今日1823咗未？

[和理非assemble] 1823瘋狂投訴

和理非一定要做

你今日1823咗未？

唔比扑野家變堡壘，要用返木板，玻璃

夜晚燒焊整鐵堡壘
D強光好影響人

1823

環境保護署唔係個list到
罰你再諗過

燒焊佬爬梯燒頂位D焊
高過2米又唔用安全帶
搵勞記

nice try
到我
有小強
完

無人理

違例泊車用1823app投訴得唔得，而家情況好嚴重

哂氣

可以嘅 但佢會叫你搵返當區克驚

以前都唔會用1823
依加真係要

好波

D保皇黨通宵放選舉旗係唔係都可以1823

依個靠你去問

歡迎加入最和理非嘅方式

功課！
最好就睇下附近有無僭建

其實唔影相都得，同埋雖然上面冇包狗局，但係如果關狗事果D例如違泊都會轉過去，仲有埋報案NO

瘋狂投訴d藍色餐廳

巴打有經驗喎

你早前透過1823作出的個案，就違例泊車事宜，已經交由警方跟進。

請注意，警方建議市民直接聯絡他們，查詢有關1823轉介個案的進度/結果或提供個案補充資料。市民無需透過1823聯絡警方。你直接聯絡警方可讓他們更有效和準確地搜集與個案有關的資料，亦可避免警方需要再向你索取資料，因而耽誤處理你個案的時間。

如你需要查詢個案結果/進度或提供個案補充資料，請直接致電36601300聯絡xxx分區警署，並提供你的警察檔案號碼xxx RN xxxxxxxx。

除咁衛生 食物生產牌 阻街
仲有無咩方向？

班狗係三罷果日告人慢駛搞到有兄弟被判服務令，既然佢地咁鍾意捉交通問題咪幫吓佢地

收得人工就係要服務市民 支持手足做投訴 日日做 秒秒做

推
你地今日1823咗未？

TUI

即刻DL左

有新任務俾你
同我投訴養心殿無食肆牌

推上去

國家有新任務俾大家

同我report 晒所有藍店 話佢地衛生有問題！

唔好虛報 但唔好去幫襯 用你自己方法諗點解衛生有問題

和理非 起身投訴喇

可否問 一個無民意授權既政府 如何保障及平衡社會上各持分者既利益 佢會唔會答我？

睬你都傻

原來係咁
仲有啲咩投訴要加日期？

已send

嘈音，阻街呢d點搞？？

佢黎到現場都散左走左佬啦。。

好熟！

瞓前一推！

1823 website 已經可以投訴 極方便

滴水有藍店會

想參軍
有冇戰績share黎睇下

狗屋水馬阻街投唔投得

無人理 投訴藍店最好 又要人去查又真係有effect

try it by yourself you will like it

你今日投訴咗未？

佢會轉介當區交通部直接跟進，六月前佢話打俾你問詳情，然後問你出庭定由佢地跟進

選舉宣傳由民政署負責跟進，有條熱線即刻有人嚟拆旗，向候選人收返錢

巴打好波 有無link?

第8-10點應該最易捉

1823～

政府又要請人啦

玩過護旗的士佬

成唔成功？

Link please

推！

警犬單嘢send完1823，漁護署hea 9我，再send去申訴專員公署，投訴埋漁護

Nice

大家今日1823咗未？

唔夠人投訴呀

上去熱門

push

快啲打去1823

等佢地政府部門自己打自己

十點新口號

組織工會，全面罷工！

10點鐘新口號！”組織工會，全面罷工！”